有狗被大規模人道毀滅

[共識題]
除左有狗隻被大規模人道毀滅
如果唔係一律視作砌生豬肉

覺得有道理既唔該幫推 P牌推唔郁
想屌既歡迎係下面屌

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？